{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026989",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 청주분평DT점"
    },
    "text": "駐車可能な売り場の裏側に位置した駐車場は計49台駐車可能で、障害者駐車区域は3台ある。 1万ウォン以上購入する場合、1万ウォン当たり1時間無料で駐車でき、1日最大4時間30分まで可能だ。 無料回は30分で、以後10分ごとに500ウォンを支払わなければならない。 カード決済のみ可能で、現金は使用できない。 駐車場は日曜日から土曜日まで07:00から22:00まで運営されている。 駐車場は盆唐住公5団地アパートの向かい側の大通り沿いに位置している。 店内で販売しているメニューとしては、かふぇアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー,アイスグレープフルーツハニーブラックティー,マンゴーバナナブレンド, エスプレッソフラペチーノ, ジャバチップフラペチーノがある。 価格はそれぞれ4500ウォンから6300ウォンまでだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駐車場は何台駐車可能ですか？",
            "answer": "この駐車場は計49台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "障害者駐車区域は何台ありますか？",
            "answer": "障害者駐車区域は3台あります。"
        },
        {
            "question": "1万ウォン以上の購入で駐車無料ですか？",
            "answer": "はい、1万ウォン以上の購入で1時間無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "1日最大何時間まで駐車可能ですか？",
            "answer": "1日最大4時間30分まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "無料回は何分ですか？",
            "answer": "無料回は30分です。"
        },
        {
            "question": "カード以外の支払い方法はありますか？",
            "answer": "いいえ、カード決済のみ可能で、現金は使用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "駐車場は日曜日から土曜日まで07:00から22:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "この駐車場の場所はどこですか？",
            "answer": "この駐車場は盆唐住公5団地アパートの向かい側の大通り沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店で販売しているメニューは何ですか？",
            "answer": "この店で販売しているメニューはかふぇアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノです。"
        },
        {
            "question": "それぞれのメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "それぞれのメニューの価格は4500ウォンから6300ウォンまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 414
    }
}